我真係好掛住佢

好掛住佢好想喊
好掛住佢把聲佢個笑容
好想搵佢 但佢一定唔會理我
我可以點做

咁咪揾佢
再比佢拒絕多次
之後收皮
好似我咁

我唔想咁快收皮呀

醒下啦
唔撚係你架啦
放低啦